# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: insert-ethers VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2006-01-24 06:01+KST\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Yuchan Park <yuchan@kisti.re.kr>\n"
"Language-Team: Korean<LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: insert-ethers.py:491
msgid "insert-ethers loading plugins: "
msgstr "insert-ethers가 플러그인을 읽는 중: "

#: insert-ethers.py:514
msgid "(invalid, skipping) "
msgstr "(유효하지 않음, 무시함) "

#: insert-ethers.py:576
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: insert-ethers.py:577
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: insert-ethers.py:579 insert-ethers.py:582 insert-ethers.py:765
#: insert-ethers.py:1020
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: insert-ethers.py:580
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: insert-ethers.py:583
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: insert-ethers.py:713
msgid "Inserted Appliances"
msgstr "장비 추가"

#: insert-ethers.py:717
msgid "%s -- version %s"
msgstr "%s -- 버전 %s"

#: insert-ethers.py:721
msgid "Opened kickstart access to %s network"
msgstr "%s 네트워크에 접근하기 위해 kickstart가 열림"

#: insert-ethers.py:730
msgid "Invalid Appliance \"%s\""
msgstr "유효하지 않는 장비 \"%s\""

#: insert-ethers.py:753
msgid "No appliance names in database"
msgstr "DB에서 장비 이름을 찾을 수 없습니다"

#: insert-ethers.py:763
msgid "Choose Appliance Type"
msgstr "장비 타입을 선택하십시오"

#: insert-ethers.py:764
msgid "Select An Appliance Type:"
msgstr "장비 타입을 선택하십시오:"

#: insert-ethers.py:778 insert-ethers.py:926
msgid "Could not find appliance (%s) in database"
msgstr "DB에서 장비 %s 를 찾을 수 없습니다"

#: insert-ethers.py:851
msgid "Could not find any nodes in database (site %d)"
msgstr "DB에서 사이트 %d 에 대한 노드를 찾을 수 없습니다"

#: insert-ethers.py:903
msgid "Not kickstarted, please wait..."
msgstr "kickstart가 시작되지 않았습니다, 잠시 기다리십시오.."

#: insert-ethers.py:1005
msgid "IP Address Selection"
msgstr "IP 주소 선택"

#: insert-ethers.py:1006
msgid "Enter the IP address for host %s"
msgstr "host %s에 대한 IP를 입력하십시오"

#: insert-ethers.py:1007
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: insert-ethers.py:1017
msgid "Duplicate IP"
msgstr "중복된 IP"

#: insert-ethers.py:1018
msgid ""
"The IP address (%s) already exists.\n"
"\n"
msgstr "IP (%s ) 는 이미 존재합니다\n\n"

#: insert-ethers.py:1019
msgid "Please select another."
msgstr "다른것을 선택하십시오."

#: insert-ethers.py:1120
msgid "Discovered New Appliance"
msgstr "새로운 장비 발견함"

#: insert-ethers.py:1122
msgid "Discovered a new appliance with MAC (%s)"
msgstr "MAC (%s)의 새로운 장비를 발견함 "

#: insert-ethers.py:1214
msgid "Apache log file not well formed!"
msgstr "apache 로그 파일이 올바르지 못합니다!"

#: insert-ethers.py:1223
msgid "Unknown node %s got a kickstart file!"
msgstr "알수 없는 노드 %s 가 kickstart 파일을 받지 못했습니다!"

#: insert-ethers.py:1262
msgid "Waiting for %s to kickstart..."
msgstr "kickstart에 대해 %s를 대기하고 있습니다..."

#: insert-ethers.py:1266 insert-ethers.py:1271
msgid "Suggest Done"
msgstr "완료중"

#: insert-ethers.py:1277
msgid ""
"Rocks distribution is not ready\n"
"\n"
msgstr ""
"Rocks  배포판이 준비되지 않았습니다\n"
"\n"

#: insert-ethers.py:1278
msgid ""
"Please wait for rocks-dist to complete\n"
msgstr "rocks-dist를 완료할때까지 기다리십시오\n"

#: insert-ethers.py:1333 insert-ethers.py:1409
msgid ""
"%s\n"
msgstr "%s\n"

#: insert-ethers.py:1346
msgid " Press <F10> to quit, press <F11> to force quit"
msgstr " 종료: <F10>, 강제 종료: <F11>"

#: insert-ethers.py:1390
msgid "Restarting Services"
msgstr "서비스를 재시작합니다"

#: insert-ethers.py:1392
msgid "Restarting Services..."
msgstr "서비스를 재시작하고 있습니다..."

#: insert-ethers.py:1417
msgid " Press <F10> to quit "
msgstr " 종료: <F10> "

#: insert-ethers.py:1420
msgid ""
"Kickstart access opened to %s,\n"
msgstr ""
"Kickstart가 %s 로 접근합니다\n"

#: insert-ethers.py:1421
msgid "not listening..."
msgstr "확인할 수 없습니다...."

#: insert-ethers.py:1443
msgid "Rocks distribution is not ready"
msgstr "Rocks 배포판이 준비되어있지 않습니다"

#: insert-ethers.py:1596
msgid "error - lock file %s exists"
msgstr "오류 - %s lock 파일이 존재합니다"

#: insert-ethers.py:1614
msgid ""
"Note: %s\n"
msgstr ""
"주의: %s\n"
